岡崎慎司衰咸濕由天王變過街老鼠

日本球壇人才輩出，與此同時一班曾經威盡歐洲5大聯賽嘅星級猛將，因為表現大不如前，漸漸被淘汰，最顯著一人就係李斯特城前鋒岡崎慎司。

呢位33歲射手3年前有份協助李斯特城捧英超冠軍，上季仍然上陣27次入6球，但今季竟然變隱形人，至今只有1次擔正，總上陣時間僅有247分鐘，而且冇波入。

根據《whoscored》統計，今季歐洲5大聯賽有上陣過嘅1402位球員之中，岡崎慎司評分排1401位，換言之係排尾二。至於排包尾係般尼茅夫前鋒賴斯莫薩特，但賴斯莫薩特起碼仲入過1球。

李斯特城已經準備於今夏放棄岡崎慎司，佢可能會返日職搵食。另一位日本名將乾貴士曾經指岡崎慎司係日本隊最鹹濕嘅球員，因為有1次去佢屋企食飯，岡崎慎司大聲話自己老婆胸好大，令在場人士好愕然，唔知佢係唔係太掛住做愛做嘅事，搞到冇力踢波呢。

圖。

大波無罪 做愛有理

因為有1次去佢屋企食飯，岡崎慎司大聲話自己老婆胸好大
咁就最咸濕條友係咪gay

其實男人咸濕有咩問題⋯
佢又唔係周圍強姦

同咸濕有咩關係

乾貴士心諗同我比老婆?

肯定啲班友唔抵得okasaki啦

咸濕有咩問題

讚自己老婆大波有咩問題?

佢個國家隊fd柴琦岳條好仲正啦

柴崎岳

真野惠里菜

如果咁就冇力踢波
成隊日本隊都腳軟啦

個標題

話緊乾貴士老婆大波

乾貴士：國家隊中岡崎慎司最色 曾說我老婆胸又大了

原文網址：

原來係咁

樓主篇嘢改過來?

條女正面係咩樣

33歲正常啦